{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6955420'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-03-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "저녁메뉴 추천참치 김치찌개 맛있게 끓이기"
    },
    "text": "夕食メニューのおすすめツナキムチチゲ美味しく煮込む\\n\nキムチとツナにすることができる簡単なツナキムチチゲです。調理時間は15分以内で手軽に準備することができます。このレシピに必要な材料はキムチ、ツナ、オニオン、豆腐、長ネギ、水、薄口醤油、唐辛子の粉、砂糖です。先によく漬かったキムチを食べるのに適当な大きさで切ってくれた後、玉ねぎをまだ使って準備して長ネギも斜めに切っておきます。豆腐も食べたり適当な大きさに切っておきます。鍋にキムチを入れた後、ツナの缶詰に入った油をかけて甘やかに炒めてくれます。キムチの酸味が強いなら、砂糖を入れていっしょに煮ます。キムチを十分に甘やかに炒めた後、千切りしたたまねぎを入れて軽く炒めてくれます。そして水500mlを入れて沸かし、唐辛子の粉1スプーンと薄口醤油1スプーンを入れてくれます。唐辛子の粉の量は好みによって調節することができます。以降、メイン材料のツナを入れて沸かしてくれます。もう一度沸けば豆腐や深ネギを入れ、十分にもう少し煮てくれます。肝臓を見て足りない間は薄口醤油に調節してください。もし豆腐まで薬味がきいたら簡単に完成となるツナキムチチゲです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このツナキムチチゲのレシピはどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。手軽に準備することができます。"
        },
        {
            "question": "このツナキムチチゲの材料は何ですか？",
            "answer": "キムチ、ツナ、オニオン、豆腐、長ネギ、水、薄口醤油、唐辛子の粉、砂糖が必要です。"
        },
        {
            "question": "キムチの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "先によく漬かったキムチを適当な大きさで切ってください。"
        },
        {
            "question": "ツナの缶詰に入った油はどう使いますか？",
            "answer": "鍋にキムチを入れた後、ツナの缶詰に入った油をかけて甘やかに炒めます。"
        },
        {
            "question": "キムチの酸味が強い場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "キムチの酸味が強い場合は、砂糖を入れて一緒に煮ます。"
        },
        {
            "question": "唐辛子の粉の量はどれくらいがおすすめですか？",
            "answer": "唐辛子の粉の量は好みによって調節することができます。"
        },
        {
            "question": "具材のツナはいつ入れればいいですか？",
            "answer": "具材のツナは沸かしてから入れます。"
        },
        {
            "question": "最後に豆腐と深ネギはいつ入れますか？",
            "answer": "最後に沸かしてから豆腐と深ネギを入れ、少し煮込みます。"
        },
        {
            "question": "味付けはどのように調節すればいいですか？",
            "answer": "肝心な部分では薄口醤油で味付けを調節してください。"
        },
        {
            "question": "このツナキムチチゲはどのような味ですか？",
            "answer": "キムチとツナの組み合わせで、辛くてコクのある味わいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 354
    }
}